［中立撚都表態］中國背離開放之路 瑞士外長：西方國家將果斷回應

瑞士外交部長凱西斯（Ignazio Cassis）周日向媒體表示，中國正背離開放之路，還說中國若依然故我，西方國家將更加果斷地做出回應。

法新社報導，凱西斯向周報《星期展望》（SonntagsBlick）表示，中國政治自由化與經濟自由化未成正比，且中國侵犯人權的情事日趨嚴重。

凱西斯說：「我們看見中國正背離開放之路。」

「這表示瑞士也必須更加堅定地捍衛自身利益與價值，例如藉由強化國際法及多邊體系達成。」

歐洲歸位

推

更激既地方係瑞士連歐洲都唔係
而係兩次世界大戰都中立撚既國家

蓬佩奧好勁

不如話加速主義好

德國肥婆

大家可以去瑞士開戶口，

納粹德國都冇依個待遇

連瑞士都出聲

到時各國歸位後
可能china joe就割蓆了
冇左龍頭侵隨時一野散晒

以後香港無rolex入口 睇下你地班錶撚點洗錢

瑞士需向國際社會交待

Nazi係旁邊，Chinazi天角一方，緊係可以聲大大

等機會沒收土共啲錢

不了
上世紀猶太人比佢跣到一棟都冇

香港有咁既錢既人都唔多
好似要成億先開到

瑞士銀行
幾萬億美金
就算唔充公
公開戶口持有人資料都

唔使講咁多
唔知班友仔係瑞士有冇資產呢？

中立撚都頂支那唔順

香港果d瑞字頭係咪ubp比較穩陣